申請del post

原意屌政府咩都唔早
d人屌我叫人唔好帶口罩
請del post 廢事煩

cctai啲人惡到